2019倚天屠龍記 (198) 各黨吹水閒聊集中地

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

唔想應佢啦

邊緣人留名

留名

敏黨留名

你終於返嚟啦 但無忌弟弟已經唔見左

海味VS粥水丹
無咩人投,竟然打和

尾幾頁先投

冇追 post
無忌弟弟好似改左名？
好懷念同無忌弟弟傾計嘅日子

愛龍快啲share嗰個開估link

super!

主post未死

點解改名嘅？
同埋無忌弟弟性別之迷係唔係開左估啦？

訓了,早D訓各位

可唔可以話我知係幾時講架？ 我想最返 post
thanksss!

都話叫你share link

新PO留名
敏敏

Ali 對腳

好想日日24小時奶

Link?
雖然我對你嘅獨特口味無乜期待

請問係第幾個post?

啱啱先發現我打錯你個名

omgggggg 我睇唔到 sad ar

我都估到㗎喇

係唔係佢本人？

啱啱搵post見番E段野

post錯post

唔緊要啦
我潛水咁耐你都仲記得我已經好好了

嗰個腳post 好多真絲

啱啱係佢啲post留言睇下叫唔叫到佢返嚟

多謝你

啱呀 入得蛛黨嘅個個都高質素

馬上出現

唔使客氣開教主post

多謝勇者!

原來你都係腳膠

教主post！啪啪啪！教主post！啪啪啪！

樹大有枯枝相反係咩

無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!! 無忌!!啪啪啪!

小淫賊張無忌好可愛呀

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

應該冇 小弟才疏學淺 樹細冇枯枝

...

第三張...
anyway 可以參考下#1
陳鈺琪集中討論區 召集所有身中琪毒巴絲

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

曹曦月討論區 不再執著於變了質的他 你雖孤獨卻自在

竟然有咁多新相

好飢渴喎你

倚天d 女演員都好靚女

好多都係扮女人

你快啲開小超post la

昭黨麻煩入一入黎

只要你條女正過佢就忍到

原來有

射左？

可以參考下#1
陳鈺琪集中討論區 召集所有身中琪毒巴絲

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

曹曦月討論區 不再執著於變了質的他 你雖孤獨卻自在

咪玩啦 扮女人po女人腳
this is lihkg

痴撚線港女係蝦腸嚟

都係#157嗰個正啲 著短裙show對腳先正

佢嗰對狗毛腳 你都啱睇

唔了 好麻煩 又唔係成日上嚟
再講咁少人 最後又會好似馬體會個post咁一沉不起

仲諗住齊張

敏黨真係痴線 已經去到第二個post

Btw個和尚頭做乜
雖然都靚仔

我都唔知 haha
好搞笑

影條閪毛俾po腳個樓主睇啦

敏黨好多人

狗毛腳

冇

敏黨效率高
我同愛龍常駐推post

祝緒丹宇宙第一

死基佬

你開我實入

弟弟都成日都潛左水

我呢排都少咗上水

你張閪毛圖

快開 我每日都會入嚟留言張狗仆街死

因為我上水嗰陣你一定喺到

Cls

唔好咁痴線啦

想過去踢爆你

damn

倚天post係屬於義士嘅！

Let me try

接招

有咩得罪你

驚咩呀 俾個機會你熱熱鬧鬧光明正大識女兼宣揚你位教主喎

你咁樣同屋妹玩屎有咩分別

土耳其啲嘢飲品同埋食物都偏甜
不過西瓜真係好正

果然係gay佬

咁多女飲杯水都甜啲啦

佢好似無否認過

你班青頭黨仲開乜撚野po
不想暗戀去強姦啦

有無黨友去做街站

死gay佬

今日？

嗰個樓主可能係真絲
愛龍即刻癲撚咗

佢係真絲嚟

條腿點先唔好咁粗…

#381 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

性騷擾

呢個真 同咗樓主吹咗幾頁

我今日未收工趕唔切

唔算 搭爹啫

你有好多黨員咩

幫佢留定呈堂證供先

有咩留返同個官講啦

通常腳正 個樣都會正

狗公格

真人真係幾搞笑

弟弟開嘴

dee dee 你仲好笑la

個樓主應該都唔差

邊個

蝦蝦蝦

我囉

但係...

君，吾注汝久矣。
汝實諧趣。

吾乃趣人，奈何汝之趣倍吾於二十

嗟乎！實百倍

觀乎此帖，吾受汝之趣力

吾肚笑裂 ，今邊鍵邊拾五腑六臟

欲原臟歸肚

敢問君，安獨趣予紅館乎？

邊有

係 佢對腳其實仲有少少幼

...

多謝讀者分享笑話

你開紅館 黃子華仲有掟企

我記得好耐之前我笑到個肚勁痛

心聲嚟
如有雷同實屬巧合

真係好風趣幽默
香港笑話界天才

我咪哆寶囉

佢幾純真 好易氹

其實係想曬條腿比你地睇

...
仲以為呢個邊個會員

你地兩個淫魔

一個唔小心引晒啲仔入去

好似ig 有啲人成日開post問自己係咪好肥 博啲人留言讚佢

哆寶又贏

機心婊

佢哋都係想被人氹開心 女人係咁

唔理解佢地做mut9

真 心水清

好噁心

好多都係專登扮女人po女人腳 專呃啲細蚊仔

噁心

佢話緊你細路仔呀

巴打好似好有溫女經驗咁喎

j住先

呢type頂唔順 私底下淨係問我就OK

agger

但其實你只係佢sd嘅其中一個

同意

玩開ig嘅女人心靈好空虛 啲follower越高 佢哋越開心

有得分嘅 有啲成日吼仔嗰啲不了

放蕩！呢type一定係淫娃蕩婦

太着重虛榮感

有中同整容 搵大陸仔包 住尖沙嘴 去外國讀書

可能我唔係正常人
我鍾意睇佢哋做唔同嘅嘢推斷條女性格
而唔係J咗先

成功人士

你真係好飢渴
之前又係咁post甜故

又未去到咁誇張嘅 不過拍拖肯定要使好多錢 換取佢嘅虛榮心 利申：冇女 毒撚嘅直覺

但係贏左

宣佈愛龍死亡

真 我覺得幾好奇

佢太多淫念 已經同唔到佢正常溝通

係愛使習慣用下半身諗野啫

黑絲

得閒J不如諗下點樣據為己有好過啦

之前一直都睇錯左佢
原來佢係巨龍啲fd

厹

就係佢成日淫蛛兒我先block左佢 明明平時傾計好地地

我做不到
抵你之前俾人話白卡佬

我頭先笑死
第一次見勇者巴block人

見你咁dry 送俾你

Btw我訓先

多毛怪

三妻四妾

就算it狼狗同a_milk都係一句起兩句止 愛使太熟所以特別失望

勇巴

你原諒佢啦 佢控制唔到自己 太飢渴

公屋妹呢個核心人物

養眼囉 我又唔會J相嘅

原諒佢 佢又來料 我寧願慢慢推 隔段時間再算 我對個post沉唔沉睇得好開（應該係）

佢呢排應該冇乜心情

其實最鍾意反而係笑得好甜嘅

邊有全裸

newmika0529
我嘅個人品味

ig有張瞓係床到嗰個

我都冇咩心情

球球之前星培表白跳片 我覺得佢靚 越睇越麻麻

正路

跳 條

kepa淫你個豬耳？

麻麻+1

條女幾純

呢個應該啱你

依家係屋企只係同我細佬傾
同屋企人冇嘢講0 交流

佢咁做真係引屌

yes 你睇住蛛蛛post最尾三版就知

因為鬧交？

垃圾風左使
愛龍仲要quote

好過個nono 嗰個就真心cheap

攝影技術無咁好
但係棉花堡親身去睇真係好正

+1 我老母成日屌鳩我

女神做呢行要慢慢嚟 擺呢啲唔係幾好

辜X允

我檢舉埋你個已檢舉先

我都未檢舉你 你檢舉我

我老豆話 唔搞到佢就唔理 但係佢之前圍狗屋嗰日去半山開工 搞到佢 所以呢排係咁屌
我老母就似五毛 之前日日都鬧到屌曬老母咁

肥婆雪條嗰張

你啱呢味

係 好賤

屋企人真係無辦法
睇法唔同總有磨擦

豬耳post好似沉沉地？搵唔到

Quote 完未

你屌住佢嚟瞓

老一代

我唔明點解 唔同都唔可以尊重下對方
身邊個個屋企人都肯聽佢地講野

曹曦月討論區 不再執著於變了質的他 你雖孤獨卻自在

#405 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
依度開始睇差唔多

食屎啦你

咪quote啦 被人話喇

佢哋唔會理你㗎 我老母五毛

你quote得最多

kepa係咪太得閒

唔討論係最好 為咗個林奠而去勉強人搞到嘈交完全唔值

打飛機比賽？

唉

有時聽到佢講啲歪理 真係會頂唔順

歐洲超級盃

南美杯

女子世界盃

要還架
祝林奠下世一出世即刻死

NBA都完埋 真係冇咩波睇

飛機盃

若黨送上深切慰問

巴西龍門ok喎

些些

佢話打死曬佢地好
然後我忍唔住屌9鳩佢 明明信佛但係咁黑心 咁念經黎托柒咩 佢俾我屌到冇聲出 然後就開始叫我去啦 死左佢都唔可憐我咁呢啲嘢

佢大把波睇啦 睇完去睇腳

見無聊 有冇人預測下季英超排名

我個情況都係大同小異 所以呢排真係冇乜嘢開心

其實呢個好似幾可愛feel

mlb

鏝
利
熱
車
阿
獌
9估

勇者巴你並不孤單 好彩連登有愛

我覺得
鏝
利
阿
獌
車
熱

阿同獌兩個可能調轉

連登仔唔好惹

我怕醜

多謝你哋咁睇得起垃圾曼

阿冇錢買人
曼聯繼續重建
所以估佢哋上唔到前四
車路士換帥應該要磨合下
熱刺唔走人嘅話應該可以保持水準
利申：雷門fans

屌原來樣衰 不過仲有其他

Hoogendijk 荷蘭

Alex Morgan 美國

Ellyse Perry 澳洲

Julia Simic 德國

我係曼迷
曼唔係下季勁左 只係熱狗冇得買人仲可能冇埋艾力臣
車就冇世三 加上冇得買人

morgan 一向正

鏝
猁
阿
狼/熱/轟

16 17已經好邪惡

車d幼齒唔差架

但係冇世三真係大打擊

我覺得 鏝 -> 利 -> 熱 -> 阿 -> 獌 -> 車

Alex morgan睇睇下已經就三張

有啲做埋gym 個body 不得了

咁睇得起阿仙奴 曼聯

都係嘅 啱啱排嗰陣都唔記得佢走咗

你哋對女子咁熟

曼城黎

之前去沙灘個body正到 明明應該差唔多年級

曼有錢都無人嚟

明明今季阿仙奴就應該科水
熱冇錢
曼聯重建
車路士又冇得買人 又冇世三

都係 依家已經去到頭六就收貨都知咩料

英冠咪簽得最快 之後無哂聲氣

所以阿獌車有啲難估

曼聯嗰兩個表情 係笑佢

根本屌打曬身邊嘅人 目測有D 而且唔肥

迷若好多曼迷

千祈唔好買里爾個pepe

對唔住 好傷心

齋望無得屌

好似係 之前po 有講過下咁

我嘅意思係連曼聯fans都唔擺佢喺前6

我阿媽生到我單身樣 冇可能㗎

目測係 敏黨都有幾個
但好似話唔入曼區

唔靚仔 咪話屌 女都冇 依家先A1

說不出嘅悲傷

橙

我唔入去曼區

不過自阿都唔好你好多

*我

典解牙

車又要保前4又要打歐聯 好難雙線作戰
阿如果再買少少人 前4機會大啲
曼其實同阿差唔多 只不過後防差啲 估佢第5

唔多鍾意入面嘅氣氛

唔明點解曼聯咁多年都唔買後防

好過無先

乜都未俾我睇到點擺前六
keep住最尾嗰兩個月啲表現中下遊都有份

最尾嗰場最痴線

菲爾鐘斯 連迪路夫

成日嘈交入嚟做乜

近排少左狗咬狗, 大家都不分化不割席

我寧願佢晒啲錢買個當打

近排無嘈LA 可以加入

敏敏笑樣都間唔中入黎

我成日覺得波台啲人好易嗌交
夜子係咪波台架 起底先知道佢係資深會員

最慘想買de ligt 但唔吼曼 想走去踢祖或巴

佢高登已經好有名

曼聯魅力大不如前 班高層又唔等得 係咁換教練

連迪我幾鍾意 佢用波好好 相反其他就.....唔識點講
屎波寧會時不時派膠
拜利又好似撞邪咁 冇態加衝動
rojo 會嚇到我撳平安鐘（雙腳鏟人）
jone 就長期傷

有冇咩事蹟 我小朋友冇上高登

曼憑咩買佢攞銀紙扔佢塊面？

後防要買個即食球員 講真

有咩資格同人爭 依家買啲潛力股就算啦 出左名嘅都幾難買 而且冇人想黎

其實BAILEY 有態果陣都好勁
但佢傷多過踢, 好少少又傷
無哂態變左神經刀

係 一開始黎不知幾勁

佢速度好快, 之前VS 奧巴美羊可以完封

拿玻里個高列拜利都ok 試下買佢

佢好似話曼聯曼城都有對佢有興趣

所以papa真係好使好用

呢個我都覺得ok 要用錢贏唔可以再手軟
呢冇左就冇勁中堅買

呢個

買到呢個帶着第二個中堅 敵機啊 唔使咁辛苦

迪神都可能走

de gea 根本唔係無狀態 係曼防守唔掂啫 唔明做咩要賣佢

轟&nbsp;
1.kepa
2.NaOH
3.重火宮宮主
4.grad唔撚到呀

曼
1.卞城公主
2.郡主
3.夜子
4.芷痛若
5.敏敏特穆爾ッ
6.鈺琪特穆爾yukee
7.祝祝捉住碌竹

阿
1.好姐姐

疤
1.好姐姐
2.風花雪月
3.炭治郎
4.哥狗

利
1.吻敏特穆爾
2.早餐紅茶
3.Yukeebbchu

鏝
1.哥狗
2.風花雪月

紐
1.Expelliarmus吾敏

咁大鑊la

係咪話去巴黎

yes 傳緊

冇咗雷門

巴黎咁多年都沖唔到歐聯 不過照繼續科水 遲啲個陣容應該幾j

法國聯賽啲對手太垃圾 無咩競爭 一出到歐聯先可以認真踢

比起派膠，失波多嘅原因係中場後防太廢令到冬甩要面對多咗射門

但係年年都輸得好戇居 好似揸到一首好牌
又唔係點用得好

成班心理質素好差
順境果陣好勁
但一輕敵左半場, 想再反搶返已經無哂貨

所以利物浦買咗雲迪同個龍真係冇落錯注 加咗兩個成隊唔同晒

成日都係首回合贏 之後就縮 覺得自己贏硬咁

我都係曼

開心若黨一家親

魚拉特

琴日唔記得喺微博簽到

一堆死獌狗

平心而論
鏝
阿
利
車
熱
獌

割了

死阿狗 睇得自己咁高

斷咗呀？

係時候反底了

唔是割死獌狗就係死獌狗

自己都唔比面

變左波台

閒聊吹水台

芷若

尋晚傾到而家

尼馬同基沙文一齊黎幾好J

3億走唔甩 但過唔過到財政公平條例先

聽講話要錢加古仔先換到尼馬

今年係咪冇乜點賣人?

仲有咩人可以賣 下季唔夠人用
btw 古如果今次攞咗南美國家盃 大大力煎落華狗到

冇人賣應該唔會過到?

其實比咩人佢都係咁 都係球員自動波
買啲後生返黎坐 用到盡班老將

華狗唔撚識教波 古打翼 s9無氣照出 死都唔用malcom dembele 好少正選

古都係會不為意咁入中路
malcom唔用都算

arthur之前踢得咁好之後又係唔用
又用死拉仔 布教授

講真之前睇arthur中場hold波分波幾掂 有沙維影子

其實唔明點用唔直接放古入中間
邊出返dembele

大家有無捐錢比眾籌登頭版

睇下點樣比錢先 不過感動嘅係依家已經有2800000

早晨咁多位

午安

好眼訓

攞我祝同呢啲比

今日又一day

找數

得閒錄比大家 向教主致敬

人人尋找快樂園

首歌屌打晒

6月26 g20集會後 三路攻頂

我祝屌打史上香港小姐啦

諗唔到有邊個係有得同芷若鬥

很明顯係讚緊祝祝個樣好後生
拍咁多戲個樣都唔殘係由心而發嘅青春

成個宇宙只有祝緒丹同芷YOUR 可以匹敵

駁唔到

真

原來舊登都推爆左9個PO

土耳其啲烤肉真係好掂

相呢

阿曼友好靠芷若

去左幾日？要幾錢左右？

呢樣真，既生哥何生高

留言都周埋

盡左力都係9個，高登真係江河日下

終於追完post

不嬲都無咩仇口
係有幾件小學雞講空難

屁馬快d回家霉西老了

算好啦
高登呢幾個月阿曼利加埋都無9個Po

高登阿po得返jerb同家嫂係識

幾時幫手推下

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

點解佢地唔過黎
JerB 家嫂本身都9Up力唔錯

屁馬 基沙文 霉西
美路 影帝 迪莊
艾巴 朗 迪治尼 施美度
達

我入去放圖先

睇po先知條仆街90萬鎊週薪
一到歐聯淘汰賽就射波唔踢跟住出局，即係psg用90萬英鎊週薪請條友踢垃圾法甲

即係有新會員？

家嫂不了，只係識叫人聽佢唱歌

年年扮病陪阿妹過生日

連登仔話順便執返劑嘛

強姦犯不意外

有無小昭WhatsApp sticker

冇 但係依個post需要你
昭黨麻煩入一入黎

Kabby如果有上連登應該會激死

踢法甲都成日傷踢一季英超咪要坐一世輪椅？

好

好橙

就係因為太多你呢類人搞到啲演員唔夠膽上連登

一知係真人就追住嚟索

Kabby香港人，返而無黨

［柒到喊］李克勤大陸設花牌宣傳新碟 被恥笑似出殯！

有埋輓聯就fit晒

香港人反而最少fans

呢張麻麻

其實幾掂
可能09年小昭太屈機，Kabby比下去

好樣衰

Kabby滿心歡喜諗住返香港掦威下，
上高登連登即討一睇
屌你老母全部都敏敏芷若既喂
連蛛兒不悔素素都幾廿萬張圖
淨係我無

我嗰啲咪叫尊重囉

如果係港女格應該幾百句粗口噠落嚟

閒聊區

仲要每次提起佢都有人post佢d床戲

姓癡, 名漢

唔係有巴打話開咩

波c人

d候選港姐，十個有十個都自稱做模特兒，咪即係讀書不成個d私影妹ig網紅

all g

仲要咁撚醜都可以靠樣搵食

Agger

搞到依家d女個個不務正業，所以我好欣賞樓下d m記妹

仲要有啲係幾靚，真係做雞嘅話1q都多過一日老麥人工，但係都做老麥

Ptgf拖下手仔都多過一日老麥人工

joan

噴到成尺

利穎怡

老麥人工有40蚊時薪未

金鐘5x蚊

好大波下

早幾年讀緊書，有個fd喺老麥做仲係37定8

東張閪望都好睇既

次次都係咁 一提起佢 一係就波c妹 一係就床戲

細個媽咪麵2蚊，依家5蚊未必買到

群姐 波比

係

媽咪麵真係童年回憶黎

岩岩食完飯 有啲難頂

裝群姐沖涼

群姐化蝶

個井笑到仆街

痴撚左線

頂唔順

頂唔住群姐個樣

痴撚左線呀

癡撚線愛回家

六卡粉鑽 鐘唔鐘意

收皮啦

其實有冇標準架

公屋妹個post推咗上熱門 仲要被人話係鬼

都係on9仔terry好睇

6月26日 1030am 快閃行動 傘聚散聚

比人話想搞分化

行運超人

被人起底

好慘cctvb

譚校長先好睇

容儀牙

弱智就弱智啦你

屋妹

公屋妹好撚慘
啲人用埋啲字眼咩擺明、肯定、明顯就當真，唔使理據

因為佢今次反主流

公海d手足驚分散人群姐，無乜惡意，大家加油！

唔覺
班仆街當自己神探，下下恃住人哋會為大局忍佢哋

當年民主黨咁囉，成日講大局為重，邊個係大局都未知

亂咁捉鬼遲早物極必反

咪係 啲字眼似係為大局著想咩

似專登搵位入多啲喎

嗰隻外星人係咪以為字體大隻啲就有道理

唔記得係公廁定芷痛

夜子定

香港地
有八達通就...唉

如果張八達通仲要靚既...

CC台班傻閪不嬲係咁

佢哋好on9 用自己價值觀套用落人哋觀點到 一有人反對佢哋意見 就會大鬧玩引戰 小事化大

五毛>>HKVDC_2017<<五毛

證明左連登仔最終都走向on9
又話唔分化，最後變大台

唔接納人哋反對意見 注定玩完

依個po個樓主早排先俾人屌到落地底，話一唔認同佢就俾佢屈毛入list，咁快又翻生

然後極度理想主義，覺得佢哋想件事發展成點就會真係發生，然後又唔夠知識，搞到啲野錯晒。最大鑊係一質疑就會變五毛

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

睇埋啲飛機文就以為自己真係了解世界大事
其實同啲支那仔差唔多

全部都係自我感覺良好 眾人皆醉佢哋獨醒

所以之前CC台一向都係風向台
果排撐開港獨, 理性分析下飯民有咩優勢=五毛
呢排撐開飯民, 講獨=三毛
關蛇開埋D 垃圾PO 又三千正評

近排上到位只因為送中條例真係一致
暫緩之後, 策略慢慢分歧, 班小學生風台撚慢慢又回歸低水平

agger，只係思想行前少少就以為自己係上等人

最鍾意話跟大台跟大隊
有時明明人哋比意見 就一口話三五毛
跟住就有班人跟住黎屌

唔好意思 借一借位
頭先見將軍澳播片手足有事 我開左個

［幫推］巴打絲打入一入黎［播黑警片］

希望大家幫一幫手推po

之前話解放軍打得贏香港市民，已經被人鬧係三毛

Hi 郡主

現實生活講嘢無人理，上網呼風喚雨緊係樂此不疲

希望大家可以幫幫手share 出去
唔想再發生咁嘅事

認錯，sorry

睇埋啲解放軍戰機墜毀嘅新聞就真係以為解放軍不堪一擊

今晚荷蘭女足對日本女足喎，你嗰邊氣氛如何

係咁屌柒我話唔好睇得解放軍咁高

早兩星期出面仲有細路ff美國出兵，心諗你都on撚9
美軍打阿富汗伊拉克死咗幾多人,係咪以為打解放軍會易過打山賊海盗

唔太多人討論

佢哋覺得係㗎，夠膽死話日本輕鬆單挑中朝兩國，仲話中國連日本本土都上唔到

日本隊無選長野風花我都唔捱夜睇lu

而且就算美國戰力高過中國咁又點，唔諗下點解人哋要為咗啲黃皮狗推啲國民去死

有冇人有玩弓箭傳說？

發生咩事

有冇新野

靠美國佬就算啦

有無人識windows點樣係website 影片cut 出黎變gif?

平時得youtube有source, 其他點cut?

chrome插件
Flash Video Downloader

之前有 依家無了

我揀果兩個網都record唔到video

長片某d得某d唔得, 主要都係cut d短片

睇到悶了

有TVB版嘅？

oh 冇嘢lu
勁吖夜子巴

咁人數集中啲好

同埋佢去政總 會比政府有藉口唔開會

今晚爆po,又無得搶#2

我係跟學校study tour
去12日差唔多20k到

我係鬼屋妹

好撚灰呀 睇左倚天 成日比人追擊

明明倚天係講造反

佢地on9 架

喺連登仔立場嚟講 倚天喺大陸拍 絕大部分演員都係大陸人 又係cctvb俾錢買 所以睇倚天等於支持cctvb 你睇tvb即係親共 親共=五毛 五毛等被批鬥啦

見到個po入面有啲理性少少即刻俾人屌

為屌而屌 又話唔分化

唔分化係以完全同意同跟隨佢哋嘅立場同行動作為前提

成日鬧大台，點知自己都已經變咗大台

跟風向就真
反蘋果同撐蘋果只係差幾個月

等咗幾年終於等到調兵遣將嘅機會

講真, 連登每次有少少野彈起左, 都向唔健康方向發展

「盲撐」心態成日都炒車

係 有班人真係好鐘意咬死唔放

開頭緊有啲理性，識人情世故嘅人叫收，控制下場面，慢慢俾人鬧走就得返班痴線佬

cls 見到公海有人貼自己個閪出嚟

[求救］陰蒂發炎

cls你打成句出嚟都唔擺低條link

我見已經喺熱門 以為大家已經睇咗

好撚痴線

求del post

條友癲撚咗

屌喇星啱啱食完碗麵有啲作嘔

叫佢做就做 條友智商過唔過60

都唔知有呢個post

淨係個西真係好核凸

女人係成個整體咁欣賞

好正喎

貼自己老婆女朋友SP身材 (28)

Po自己條撚(12)

講起呢個post 我記得我之前好似呃過條厹俾條撚圖我 之後再post上去

gay佬集中營

miss左
有冇ching有backup

想奶

想睇

其實冇乜特別 大半幅圖都有打格仔

wa屌
當我冇講過

膚淺

有睇倚天都出左去為香港出一分力 咁佢地做左d咩懶係企起道德高地睇成件事 自以為高人一等 諗野快人一步 力都唔知有冇出過

成班盲反 學咩人講民主

簽到

啱啱講緊你

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

又消失咗

Who?

佢已經慢慢離開咗倚天依句邊個講

Sleep
有時間聽日大家再傾

啱啱玩完房game

有冇抽到水

成人台搞到呢度似d呃蝦條呃丁含既forum咁

沽空港元

我講的

牛奶琴晚喺雪櫃瞓得開唔開心

人獸交=.= 不了

訓咩雪櫃

我做緊嗰間老麥真係好多靚女
仲有一個係中學考緊試都黎做
靠自己努力潔身自愛

我著緊件衫有啲似呢件所以我每次著起老麥件嘢都會諗起祝祝呢張相

你唔訓雪櫃會變壞

你係一個臭咗嘅嘅奶

不嬲都臭

唔夠敏G臭

20個鐘

我冇講過啲咁嘅嘢

忙啊仲有莊務要煩追po係慢啲

0247啲女好多都唔錯不過可惜我心入面只有祝祝

好似有一兩日無見你

【引渡惡法】黃雨褸黑T人列陣 快閃太古廣場

公屋妹有無份

法國你真係好得閒
淫少陣啦

對比下佢之前啲自爆圖就知

佢嘅工作就係淫，所以佢係好忙

比肥婆視姦

可能見你靚仔望多兩眼

好想啜

好多春水

返緊邊間老麥先

ig 見到，將敏敏個頭key 左上去芷弱果度

唔係不嬲都有架咩

姦夫淫婦一齊就啱，唔好害芷若

芷若唔想同隻狗一齊

我講左間老麥嘅編號架啦自己搵啦

連隻狗都唔要

狗唔笑 敏敏都吠

鈺琪都係

小昭嗰邊開咗post未

幾時講？呢到再講一次ok?

見到了，thx

個眼神好AV

重點係邊間老麥呀
唔想知你著咩衫

有講過咩

逐間揾

乜野都係，得佢係，芷若唔係G

發現Ching文盲成日分唔到趙敏同芷若

你嚴重啲

你係咪搞錯咗
係佢視姦肥婆呀

屌肥婆啦 屌我做乜又

why not both

睇嚟佢真係搞錯咗

宋狗

宋狗公

笑到仆街

宋青書？

有祝b都要支持

中文老師

宋狗都幾飢不擇食

有冇ching喺愛J堡

敏敏呢個style

哇屌，好樣衰

Link?

……

係好撚柒樣衰

有無人好唔鍾意依啲一大揪嘅耳飾

憑咩話鈺琪樣衰
雖然真係炒炒地

第三條眉毛

簡單就是美

仲自稱時尚

搵隻狗化都唔會化到咁啦

想要返純真嘅敏敏

化狗妝

依個失婚婦人

黑絲喎

自從公告天下自己單身之後開始成日拋個身出嚟

我屌

$5773蚊 Q
我淨係分開買左位置
預左快步速利後上
估唔到11 12檔全程包尾兩隻可以串Q

但係我點都唔會咁貪心買Q

祝祝同鈺琪三十年後都靚過佢

的確好柒

講真素顏應該會靚過上面幅圖

不過都好過溫碧霞五張幾仲要半裸著T back拍寫真

兩黨自相殘殺po埋啲俾攝影師撚鳩嘅相

等買我嘅愛駒好利運來

我一場都無賭

冇自相殘殺
就算敏黨都唔會覺得正常啦講

我防守咋 從來唔會自相殘殺

係攝影師問題

攝影師可能係其他黨既

倚天劍黨

祝祝嘅攝影師係敏黨
鈺琪嘅攝影師係若黨

唔係咁大整蠱呀嘛

啲相真係好大整蠱

仲要收錢
依度求其搵個唔收錢接咗佢啦

我咁高汁邊有人忍心block我

有 我

重點唔係block你，重點係大家做同樣嘅嘢，block廢龍唔block埋你

u=狗

我見佢係若黨重要手足所以無block

微辣d垃圾英文字幕

狗頓又出醜

長長友放頭

我都未block.

潘明輝出閘讓五個馬位都贏到
狗頓再放快啲？

笑撚咗，唔買佢真係啱

愛龍搵你呀

解返你啦盲反佬

落到得兩倍
狗頓放頭乜撚野馬都追到上黎
潘明輝當呢場係跑啤酒園盃

事源：你話佢盲反block咗佢

條仆街專登死都要搶放

狗頓真係馬壇毒瘤

佢傻咖?
我block 咗佢，
佢打俾空氣睇?
我未block, ok?
佢幾時變咗李家超?

其實真係好煩好無聊係要執著 block 唔 block 有咩意思呢？你唔 block 都可以當睇唔到個留言，對眼會識分邊啲留言有用邊啲冇用架嘛
block 左又唔會對當事人造成任何影響咁嘈為乜呢?

頓迷話分餅仔，幾撚偉大

睇呢到 呢鋪我撐愛龍

有冇人好似我咁為左答問題攞$100
而係咁浪費時間

Next Po cut 左兩個YouTube 預告？

有bug

咩嚟

雙重標準

#997

法唔法國我算係若黨之光